消息指政府決定擴大疫苗接種計劃適用範圍至30歲以下！

30歲以下 90%以上都會打biontech

冇龜拉

應該講，係正常人都會打Biontech

你又冇錯

推返

講真
我會第一個去報名打biontech

本身科興係留俾老人家打
副作用低（聲稱）

以配合酒吧4月尾重開

要去醫院探病打咗會方便啲

+1

跟住柒婆就話打完Biontech唔代表要安全
打完十支科興先安全
先可以考慮放寬措施

庫存夠唔夠呀

CLS

Biontech 夠唔夠貨？

想繼續讀書就要打針

好快9成後生仔把口係反疫苗既都會衝哂去打

慘
以前講開乜疫苗都唔打
個時連登仔普遍仲明智地搵晒ref証明
打疫苗其實防唔到不斷變種既病毒
依家就兩害相衡取其輕咁打
魯迅講得好啱
中國人總是折衷的
係你間屋強行整個窗你會反對
但一話整道門啦你就會話咁整個窗算啦

咁係呀嘛
我老母啲藍絲朋友成日forward 俾佢話科興最安全

I am not alone

啱啱先嚟多30萬劑

所以好想打疫苗嗰班全部後生都死哂

對世界好, 對連登都好

其實老人家係打biontech先啱
biontech除咗過敏之外主要副作用係自身免疫反應引起，所以後生嘅人打biontech副作用大d，老人家免疫力弱反而冇乜反應

Sinovac 一定夠貨
不過有幾多人會打sinovac

連登反疫苗㗎喎

大把 尤其係嗰五百萬人

流感疫苗有咗N年，連登仔同啲屋企人有冇打過？

I am not anti-vaxxer, except made in Chi-na.

打咗針去旅行返港可隔離少幾日
應該有後生仔會打

【打針去旅行 ! 】已接種疫苗返港可減短隔離期 ! ! !

手快有手慢冇

桑拿房

Bnt我都唔撚打阿

真係無打過
連醫護親戚都唔打

反而HPV有

柒婆話你知，打兩支50%保護，打夠4支咪100%

旅遊kol

英國呢邊45歲都未有得打
香港又一次超越大英帝國

咁都反biontech
係咪on9

應該係要清批有問題又6月到期 (5月要用嗮) 嘅貨。

打針先有得見政府工

打曬咪無囉

agger

total夠350萬人打，唔計政治操作

智力大考驗

適者生存

咁你自己將來去旅行計劃都要俾人隔離

中共政權唯一德政

證明佢一定會強推打完針先俾食飯
費時俾你地屌鳩佢30以下打唔到
然後再話biontech無貨 得番科興

最後＝唔打科興無飯食

個批貨其實係無問題.....

中出有左都可以打疫苗落仔
唔洗去藥房買事後丸

冇人阻到我去旅行

要記得個倉塞住前2批，所以每一次黎唔到咁多劑，大把空間佢玩野

唔打咪唔打囉，唔洗理人哋講咩
打疫苗係個人醫療決定，唔係買iPhone，千祈唔好見人打你就跟住打

source:

後生打乜撚長者打就得，後生中都好快好返

去旅行

應該講，如果一定要揀一隻，打biontech係求生技能嚟

襯有得揀好打

邊撚個話要打？
咪撚刺稻草人喇P牌仔

疫苗落仔大法

好大機會

我都唔打
打完埋又係要戴口罩

媽咪唔好唔要我

反疫苗

95%啦

打完遲啲返日本家鄉
等睇最後得返科興比啲傻閪打

終於開

邊到話以前咩疫苗都唔打？

唔好得番啲支那針呀

cctoy啫

唔打都健康過打
2020 至今病都無病過

你碌下d疫苗po
幾多人吹風要打Biontech

或者買俄羅斯疫苗

最CLS係支那同澳門講明老人家唔建議打滅活
但港共就話老人家最好打滅活

又係你條傻鳩

周圍去唔洗煩唔洗驚傳染比啲老人家

全部學生都要打
唔打冇得返學

不過講真我都覺得香港政府有可能會採購俄羅斯疫苗

不嬲都唔打
年年變種嘥鳩氣

不如你唸下個d係乜鳩人先
傻仔

反疫苗撚唔好搶呀

你望下coffee

反疫苗手足唔見晒
成版都係疫苗撚

全世界一齊唔打 隻野咪繼續更多host更多mutation囉on9

國藥同FOUR興同技術，唔會

再買鄰國貨應該係第3隻康希諾

實會

bnt

我身邊全部醫護朋友都打哂，個個搵埋搵埋勁多錢幾年無去過旅行，而家就係等打完通關環遊世界

都冇得上機 又使乜隔離

開返先講 最快都係預Q3

重有現有疫苗根本未成熟 係緊急使用
對變種病毒功率又低
轉頭又出款新既疫苗又再打？

數據同研究係呃唔到人
又唔係急切需要既 點解要咁快打
為防疫既係帶好口罩同做好清潔保持衛生

點啊反歐美疫苗5毛狗 打左科興未啊柒頭

新買返嚟嘅汽水，個蓋已經鬆咗、汽水流咗出嚟，都要挪嚟飲，
何況係打入身嘅藥物。

唔打

因為科兴缺65歲以上嘅數據，咪要香港畀數據佢囉

發夢啦，就算打哂科興、中哂武廢
一樣有9成9人生還

成班智障恐懼撚日日鳩驚笑唔笑撚死

Q3都冇可能啦，

不過一定會開返大陸

講呢啲
連登仔話打完有得去旅行呀

但日本確診人數仲未跌
應該係趕住去食酸菜魚

隔離咪隔離其實係寧願未有得去旅行住都唔會打針除非政府立法要打 唔打要坐監先會死死地氣打protection rate高啲嘅biontech 如果唔係其實兩枝疫苗都未去到穩定嘅階段

流感病毒, 多唔多人打針都好易變種

出街唔洗再煩再驚

我啲醫護fd一個都未打

打你老母 898

連登疫苗撚: 唔打針 第時跳唔到高過1米

第時等住隨時拎電子針卡出來啦
之後䱷變健康碼

變種病毒點防？

根本現有疫苗未成熟 淨係盲目推人打有咩用？

現階段最有效係帶口罩同保持個人衛生

藍屍話BioNTech係美國嘢，唔適合東方人體質，大公文匯話輝瑞副作用大，叫人打科興。

之後就變健康碼

但係要自費做快速測試先探得，嘥時間

有返少少bio 常識都知流感針打黎都廢
今次推到咁撚勁係為左盡快令國與國之間既經濟貿易回復正常

滅活病毒，變咗滅活老人家

反而係研究特效藥先至重要

一開始都係咁講，點知買到三隻都700萬劑

手足坐監
個個都打疫苗去旅行
2019年2百萬人得啖笑
香港人做死一世港豬就岩

去旅行對香港人係好吸引

但你估真係打完就好似以前咁想去邊就去邊？

咪玩啦 返支那都未必比你輕鬆返

放人落黎就得

今次推到咁勁係想出健康碼咋

第日出街食飯, 返工都要show 電子針卡
變相推行健康碼

正解
有藥食先係對付流感既有效方法

最初係老人院打完會少啲人死
點知老人家連滅活第一轉免疫風暴都捱唔住

之後就轉去話60歲以上唔建議

打咗針去旅行返港可隔離少幾日
source:

成功爭取咁多移民方案, 值得啦

Q3係Airline預計姐 早排好似有旅遊既機票開始賣

我有接觸Airline行業既人 樂觀都睇Q3 雖然我覺得下年Q1都未必得

最好笑係班人個個話呢家唔打biontech
遲d得科興焗打
但有選擇係乜都唔打架
呢家自願接受政府監管
好心痛當日2019年走出來批手足
香港人唔配有民主

病毒死晒咪無得變種囉

UO又成功水人

比個藉口政府做下台階炸

吹到武廢係天花級咁點都要出疫苗做下台階，有冇用？wfc

唔通好似呀侵咁講just a flu咩

終極跑數

30樓下大部分未必信政府

所以啲疫苗撚論點係廢

佢地講來講去
1. 唔打針去唔到旅行
回應: 人地肯開關比你再講啦, 到開關之後疫苗有效期都完啦
疫苗護照都係話得半年期

2. 唔打針移唔到民
回應: 咁咪去到再隔離囉

3. 打針安全啲
回應: 你屋企全家都70 歲以上又長期病, 我支持你去打呀
但如果唔係, 中武肺機率本身都低, 中完康復率又高, 點解要打?

4. 由細到大都有打疫苗
回應: 屌你, 我地唔係反疫苗撚, 只係唔想打一啲仲係實驗階段既疫苗啫

點解林鄭又好, PR 又好, 都咁急推人去打針
原因係想出電子針卡, 變相推行健康碼

打疫苗=接受政府監管?

又唔係全部都甩蓋

BioNTech都話無問題

係, 遲啲所有野都係同疫苗捆綁
無論你出街食飯, 落bar, 返工
都要出示電子針卡同安心出行
加埋一齊咪即係健康碼

分析全面

根本數據上同事實都反映現階段疫苗未成熟同埋對抗唔到已經出現既變種病毒

係咁迫人打功效低
最有效係口罩同保持清潔衛生
硬推打疫苗又唔了解現有問題/缺陷
市民打完鬆懈左咁變種病毒黎到就引發下一波更勁既傳染

現階段將打疫苗=安全 呢個概念誇大係唔應該

唔想死

生產商、代理商評論事件，本身有直接利益衝突。

武肺病毒其實我都係當普通流感咁睇
打佢老母針

我都覺
連登仔成日笑人屎都食 但係一迫到埋身就第一個食屎

明明係班啪針撚由day one開始吹到biontech好搶手咁
話大部分人實第一時間鳩衝
又話咩大班人搶住打實會好full
結果每次開放完新年齡組別無幾日就日日大把位剩

之後又兇鳩後生話咩政府唔想俾30歲以下打biontech，咩你地想打都無得打
成日帶風向製造需求
結果今日就公佈開放

啪針撚想柒多幾多鑊

啪針撚其實係想搵人笨柒做白老鼠

Trump 講既野其實係真just a flu
歐洲國家死咁撚多好可能係近十幾廿年都無乜強既傳柒病, herd community好弱

其實大家唔洗諗得咁複雜
啲疫苗咁急出貨都預咗有機會出問題
AZ喺打咗幾個月後證實有血栓問題
強生疫苗又因為血栓問題喺美國暫停
biontech確認咗肉眼睇到嘅包裝問題唔會影響安全
而且打任何疫苗都有一定死亡風險
研發咗好多年嘅流感疫苗都係咁

現有嘅疫苗對一啲新變種病毒無效
只有第二代疫苗先解決到

有急需只有考慮先打舊版biontech
唔急嘅就等第二代改良版biontech先再考慮

不過估計初期第二代biontech 嘅數量應該唔多
正常會比無打任何疫苗嘅人優先打

大家唔好被分化
只要考慮清楚
而家決定打定唔打都係啱嘅
但就點都唔好打科興

為旅行準備申請we7健康碼啦on9黃屍

我信BioNTech 因為今次佢係all in係呢隻嘢到

總有堆人做慣乖仔唔識企硬自己既想法
無得救

推

你到時死死地氣去打個陣得番科興俾你咋傻仔

Totally agree

我同意
其實你話要去打biontech 其實我覺得無問題
只係個人選擇

但唔好講到唔打就罪大惡極又反社會又盛

到時小朋友會唔會橫屍街頭架

旅行對你黎講到底有幾緊要

係咪想迫啲細路打

要走佬嘅快D打

我都會堅持到最後一刻, 一係你立法逼我打囉

班酒吧撚執7 哂佢啦

日日喊苦喊忽

對港豬來講。。。

有乜高見呀軍師

今次唔會啦因為4月尾實開得返

到時個個扑曬去打BioNTech，夠唔夠貨仔

日日話絶食煩過西

今次d疫苗係史上最快造出黎
都係睇清楚好d

佢張針卡應該係空白

保持個人衞生就得,

口罩冇可能時時刻刻都戴住

即係妥協

打佢老母咩

輝瑞係美國嘢，強國唔批上市，台灣決定唔買，復星向德國廠預留咗一億劑，
但係宜家得返香港、馬交兩個市場。

佢唔係比你自己上去打咩

記得講左唔打既十年內都唔好打，一隻新技術疫苗要知道得透徹佢有冇咩副作用長則十年，上面班反疫苗撚記得十年內都唔好打mrna 技術既疫苗，唔好今日的我打倒昨日的我

歐美成堆肥撚而且日照時間短免疫力低好正常
平時生活習慣好根本唔需要驚呢啲垃圾感冒

唔值, 移民嗰班都係藍屍同黃絲豬, 全部都係倒米高手

會買第二代biontech

"何栢良︰復必泰第二代疫苗針對變種病毒 建議政府增購"

所以一早話
如果支那硬要侵略臺灣
國際社會根本一早就要攻擊
你搞臺灣就應該交出長江以南的所有土地及以以北所有海岸綫

90%乜針都唔會打
10%打biontech

吓我兩枝都唔會打

屌到時成班連登仔鳩衝去打疫苗

有個指標可以參考 就係而家香港打既數目

如果疫苗真係Benfit > cost既
班中產藍絲港豬一早唔執輸打哂啦

咁你又唔使咁惡
我純粹想講為左旅行而家去打疫苗唔值得姐
咩監倉既野 香港人 大家咁話啦

美國自己都要打啊～ 以色列都係BionTech

"公營醫護疫苗接種率不足兩成"

"醫管局行政總裁高拔陞則指，至今有約14,000多名醫護人員已接種疫苗，約佔所有員工的16%。衞生署署長陳漢儀就指，截止4月首周，有1,300名衞生署職員已接種疫苗，比率約為13.6%。"

總有公司好鐘意打飛機

e家係大陸唔開比香港

而家唔打針走唔到咩
唔俾你返咋

樓上個個諗去旅行

真

識咁諗既人唔多架
係另一個post留言話
打疫苗=撐政府
比人狂屌

如果逼我打我一定會死

利申: 心有事

公司免費, 年年都打

Biontech

跟住下一步就係Vaccine Passport，唔打科興就無得出境。

移民使唔使打定先
外國都無咁快打後生

咁你捱多幾針 慢慢打飽佢

30歲以下 90%都唔會打 ok?

"Moderna冀秋季前推第三針 對抗變種病毒"

有供應協議，市場已經劃咗界，輝瑞係美國、比利時自己廠出貨。
強國唔批輝瑞疫苗上市，復星無得係強國生產，只可以繼續向BioNTech德國茶廠挪貨。

5月放人落黎第五波閂返 話都無咁快

要快d 散貨

復星應該真係會起間廠。

迫兩迫就打睇死你如果得科興你咪都係打科興
唔好扮有主見啦

咁我係剩低嗰10%啦，乜疫苗都唔會打，無必要打

弱智可以唔打架
點解一定要打

打針人數唔夠

強國藥監唔批，原因連好多強國人都知，
就算復星起廠都唔可以生產外國嘅疫苗。

唔係講笑
呢樣野真係入哂佢地腦

我公司個七十歲阿伯話
你班後生身體好就打biontech
我就打科興啦副作用無咁勁

宿主死亡 病毒亦消滅
疫苗無做錯到

健康碼 電子針卡佢就擺到明做硬到時唔打疫苗隨時連街都唔俾出車都唔俾搭

個陣睇下你班反疫撚仲係咪寧死不屈咁有主見

我樓下個看更都係咁講

食藥都可以有副作用
到真係有藥食又話信唔過㗎喇

請問打完仲有無機會傳播比其他人

如果團結唔打又點推行
2019年個二百萬人呢

打完都會中架
弱智

都唔係，當係第三針。

機會細咗

我知會中 但想問問中咗仲大唔大機會傳出去
因為屋企有長者

但係mRNA 技術始終係新，唔知長期對身體有咩影響

全民檢測反，安心出行又反，疫苗反都好正常。
政府做任何事都要反，無論好定壞（但派錢又無人會唔收），明明以上3樣野都對疫情有幫助。
利申：已約下星期一打

反科興都話，bnt 都要反

大家理性決定就OK

我打你老味！
面癱咗邊個可憐？？？

d 反疫苗撚成日笑d 疫苗撚講嚟講去個幾個point, 其實d 反疫苗撚都係一鳩樣

1. 副作用 - 你咁驚真係唔該你無論嚟緊十年個世界點變，你都要堅持唔好打mrna 疫苗上面講左一售疫苗要清楚了解佢副作用可能要用十年計

2. 得半年效 - Moderna 琴日公佈數據講左Shot remains 90% effective after six months，同樣技術既biontech 你自己諗，根本可以維持幾耐無人知，已知係at least 6個月，好大機會at least 一年有效，亦有機會一直有效，反正係新技術，根本test 唔到，但反疫苗撚唔會咁諗

3. 等有vaccine passport 先打 - 混針陰謀論又識講，政府要推健康碼又識講，但當人話到時迫你打科興就話唔打d 反疫苗撚個腦真係裝草，有得你揀就唔叫迫啦弱撚智，咁鐘意陰謀論，但人地講到時真係得科興俾你打，個腦又輕撚曬機，你地咁撚醒俾個解決方法出嚟啦

4. 之前停左biontech成班反疫苗撚笑鳩d 人打左第一針要打混針 - 炒車炒到唔知點形容，都唔講biontech 打一針已經有75% 保護率人地就真係可以揀唔打啦

講真，你話要等其他人打左先再睇下無問題，人人都係自私想等多水等人做白老鼠，不過以色列就全國做左白老鼠你都未滿意既話，就希望你一世都唔好打

利伸：明睇你班反疫苗撚唔順眼，個個好似返左去古代咁，唔講以為你地個個都信奉自然療法

都係睇人數既啫

得50萬人打佢推唔到, 因為疫苗中心容量無咁大

但個數字去到300萬
佢要逼你打就易過借火

之前所有措施都係測試左先推
例如全民自願檢測點解搵晒班大陸佬落來 試1星期
就係要試個容量, 原來都有150萬人支持, 咁咪即推

之後安心出行儲下儲下儲到350萬下載率
咁咪唔比你寫紙仔

你要幫政府快啲去到目標咪就快啲去打啦

推呢個

其實有D癌症疫苗就係mRNA

但係都係支那做，真係唔夠膽打

家陣暫時係德國造，後一批有機會係支那造啦

師兄咁好心機打咁多字覆返7頭

如果真係有問題，歐美一早停左，點會重打緊
為反而反。
希望佢地快啲中肺炎

唔係話而家支那代工咩？之前見到有人整咗個list

新聞話由德國運黎啵

德國造呀, 支那暫時未生產到

支那連mrna 廠都未有，第一間唔係復星既都係舊年12月先奠基，好心啦，唔識又唔去google代工，代你老味咩，只係識人云亦云

？

就算焗打，但咁快打做咩，行先死先

屋企有老人家中咗風住緊老人院，平時唔探得，我打都話算但係如果叫我阿媽打咗先探得都唔知點好，幾十歲打呢啲好撚危險

佢係差唔多原理又講唔上mRNA 技術

等睇連登仔 講就威武 打就縮撚

打完返大陸一樣要隔離， 打嚟仲乜鳩？

自己邊緣化自己
西方國家打曬
香港好少人打
就自己成為第三世界一分子
反科興好合理 反埋biontech 就真係...
仲可以同埋黃藍掛鉤批判鬥
唔知係咪要批晒英國歐盟美國
一個對抗全世界

歐盟已經好快行vaccine passport

你呢個case 就支持你去打
講真, 你有病傳左比老人家個後果就嚴重好多
你阿媽就問下醫生意見先

事實係現有疫苗面世前已經出現左
你殺哂原本得返變種咪又係無用

"現有的疫苗均對尼日利亞變種病毒無效"

其實D人拎旅行黎講都多餘啦，就算真係得半年效，我就唔信班友呢世淨係去得果一次旅行

原來係咁，學到嘢

咁咪臨出發先打囉
點解要咁早打
正如你明知你短期內唔去旅行, 你都唔會護照一到期即續啦

而家啲人係講到你今日唔打, 成世都去唔到旅行
因為政府唔再入 bioNtech

屌你老母笑撚大人個口咩
安心出行對疫情有幫助？
個app出咗咁耐，幫手搵到幾多個確診者呀？

一句講晒
你覺得有需要去打無問題
唔洗講到唔打就係on9 仔古代撚

"許樹昌: 倡疫苗護照 有效期半年"

終於有個正常回覆

之前未夠30歲嗰班反疫苗手joke, 要衝了

個app要黎搵確診者？ 咁唔撚洗做檢測啦

屌人前望清楚先啦傻仔
個口笑到幾大呀？

開始大你
9月之後冇biontech打, 要打就打科興

係你班反疫苗撚扣人帽子在先打唔打針根本係個人自由, 成班連登仔上綱上線, 身邊大把朋友唔打, 但關我撚事咩

我係睇唔過眼你地D 歪論先出聲, 有料既就拎出嚟駁, 逐點駁, 特別係如果到時得返科興打你地點處理, 我都想睇你地高見 唔好答我唔打, 個陣D 人講混針時D反疫苗撚無講過有"唔打"呢個option

健康碼我認同, 所以你唔使同我討論你可以集中係講返到時如果得返科興政府立法一定要打你地反疫苗撚有咩處理方法

期待到時身邊朋友會唔會打
不過見到連登咁多疫苗撚 到時政府可以拎數據打飛機
再修下防友法批鬥下唔打疫苗既人
多謝疫苗撚

之前未夠30歲嗰班反疫苗手joke

biontech 同 科興 疫苗中心運作到九月底
之後應該係 第二代疫苗

佢話科興繼續打

健康碼都唔認同 打完針有針紙 張針紙有晒紀錄 可以周圍拎 唔一定電子針卡/健康碼
當張針紙好似身分證咁睇就得 唔需要咁複雜

反疫苗撚: 第二代岩岩新出,未夠實驗數,等下先

個時停打復必泰
成班衝入去打針group度鳩叫
又話第二針打科興啦
到打返復必泰
成班就縮哂入老母個西度

唔好咁啦
我次次問到啲人如果政府強制要打
或者公司要打咗先開工佢地點
全部都答唔到 轉移話題

biontech 同 科興 疫苗中心運作到九月底
明年初有 第二代疫苗

拿, 咁你都唔好覺得打完bioNtech就無撚敵咁先
你就覺得打完就一定出到去旅行, 唔洗打科興
我只係反駁你地呢樣

如果單純話保護自己保障家人去打我覺得係無問題
非常支持

但如果話驚要打科興驚無得去旅行去打
sorry 我就覺得係on9

一針斷尾
永不感染

第二代即係成都康希諾

咁都13個負皮 5毛多到呢
想抹黑外國疫苗

唔小心俾左科興你打

biontech 同 科興 都係九月底完

洗閪理佢咩
打枝針都有得打晒飛機
眾人皆醉佢獨醒咁
我最鐘意睇呢D

佢鐘意做白老鼠你唔比佢做呀?
根本唔打既人理撚得你笑又好、鳩叫又好、屌又好
睇完得個哦字

要打個D 4兄都會去打

然後再等第3代

疫苗中心完咋
私家醫生仲可以打

第二代biontech

"何栢良︰復必泰第二代疫苗針對變種病毒 建議政府增購"

疫苗撚話唔打呢水bioNtech 第日等打科興呢個論點又唔成立
點算

你打完第一針之後要21+7日先完成接種
仲有落實咗疫苗護照後一定個個狗衝，約第一針隨時等一兩個星期
本來去睇紅葉但去到已經過埋冬天開始溶雪啦

私家醫生只打科興

個計劃適用，啲疫苗就..............

你D 垃圾連登你就係咁撚無用, 掟Point 出嚟又唔撚駁, 之後就講D 虛無飄渺既野諗住輕輕帶過 打飛機? 點見得有打飛機, 你有幾地底泥先覺得呢D 係打飛機 打支免費既針都有飛機可以打? 你講完自己有冇慚愧

好老實講, 我打既原因就得一個, 我唔知呢個政府會唔會癲到真係得返科興焗你打

D 反疫苗撚所有陰謀論都識講, 唯獨嚟到呢個位就輕曬機 咩到時得返科興就唔打, 同孔乙己講竊書不能算偷有咩分別, 都係自欺欺人, 咁你要說服人而家唔應該打就唔該有條有理咁講到時如果政府真係得返科興局你打你會點做, 唔該

初期第二代biontech 嘅數量應該唔多
正常會比無打任何疫苗嘅人優先打

淨係存放溫度都知普通醫生難做到BNT

咪即係叫人strong hold gme 同iPhone班友一樣，叫人sh,自己放貨

而家D恐懼撚仲要咒你唔打快D中武肺

唔撚打 你吹啊

貨都未黎齊就話9月完

要準備 明年初 第二代疫苗

呢個point 真係R晒頭

係呀係呀
返科興焗你打
你自己咪示範咩叫陰毛論囉

恐懼撚真係咩都驚一餐

明年初有第二代疫苗
太遲打舊版疫苗
可能會同第二代疫苗有衝突

反疫苗撚講左咁多陰謀論, 講到呢D 位又唔可以講陰謀論真係見識到反疫苗撚點都贏既功力

如果少人打舊版biontech
可能有啲貨遲啲出
下年直接出貨第二代biontech

其實我都想知反疫苗撚係真心膠定係特登對著幹

其實你咪又係得呢個論點
就係驚打完呢水bioNtech 第日政府會強逼你打科興呀嘛
我只可以答你: 你咁撚驚應該而家買機票移民

要強逼你打呀, 打左bioNtech 一樣可以叫你打科興
就係咁

中咪中
從來未驚過感冒

又打稻草人？
人地講嘅嘢關我咩事？

總之我係支持大家打疫苗嘅
人數多數據先夠多㗎麻

你驚之後得返一種你咪去打
我就唔驚之後得返一種

想逼人打科興點解唔簡單啲一開始連BNT都唔入

要打既人, 佢自己只要有一個理由已經夠, 你俾一萬個缺點佢都會打
掉返轉一樣, 唔打既人, 佢自己一個理由已經唔打, 你俾一萬個merit 佢佢都唔會打

咪就係咁簡單, 上面都講左係個人自由係個人選擇 你打唔打i dun give a fuck, 重伸多次只係上面有D 反疫苗撚up 埋D on9 point我睇唔過眼姐 歡迎你駁我上面講過D 論點, 反正大家睇法出發點唔同點都會有位可以駁咀

到時打左可以放闊出入境，咪成班沖去打
但到時得返科興唔知會點

你又知政府唔入biontech 新版?
到放寬出入境嗰陣, 而家打左既biontech 又過左期
咪又係要再補針

唔驚咪得, 記得唔好驚埋副作用, 你知啦, D 反疫苗撚又會覺得D 疫苗撚係去做白老鼠, 但D 副作用可能成十年後先有, 你下年打其實都一樣係白老鼠

呀, 你好似有講過我鐘意去做白老鼠喎, 記得唔好做你口中講既白老鼠今次應該無打稻草人 唔好做你口中既恐懼撚

可能佢有內幕消息Biontech終生有效呢

班友不願面對
佢地諗住 : 我打左呢次BNT, 第日你班傻鳩等住打科興啦
哈哈on 撚9 一早又唔打

冠狀病毒存在咁耐 變種快到咁
沙士後都有幾隻啦 咪又係變流感
流感咁耐你有冇打過?
武肺根本就係廢 係香港後生既康復率99.99%
寧願中武肺自己好 好撚過戇鳩鳩咁就走去打白老鼠疫苗啦

自己中左野到比屋企人又點計？
全世界咁多人打緊都算白老鼠？

成日幻想政府係買第二代biontech

要補針 vs 無得揀只係得科興打

兩樣都有風險, 但好明顯補針風險細極多, 兩害取其輕

咁你屋企人之前流感又有冇去打針阿戇鳩
啲防疫撚成日講咩惹左俾屋企人點算
你係屋企有冇戴罩阿
冇既你都幾撚自私 口講一套做又套
問心啦 今次疫苗係咪極速推出 有冇足夠研究
你知我知單眼佬都知啦

放寬係雙向既
科興少地方認香港單方面放咪一樣引唔到人落搭
利申我就等其他國家傾掂數有vaccine pass先打
反正奧運完之前都唔見得日本會開
都係搏最後個季有無機會開到姐到
到時最多遲小小等直接打下一代疫苗

下？
而家又唔係講得返4兄打啦？

下年？邊個話下年就要去打
冇誘因又唔係多病點解要打
講出國個啲，咩詳情都未公佈
有啲人又可能國都唔洗出

下年人哋都出第二代
又要再打

你都係想我讚你好叻呀好勇敢者
巧威威呀

講咗咁耐
真係唔知有幾多唔打針嘅比你咁講一講就去打
政府應該請你去做幫手叫人打針

Sor，流感針我不嬲有打開，近呢年亦有定其檢測，因為自己都算高危行業，屋企亦有老有嫩。
不過係屋企又的確無戴罩，我都覺得自己幾撚自私
Bnt 起歐美地區都一直打緊，我相信保護力同安全都有返咁上下。
不過打唔打都係個人決定，你唔驚中最好成世都唔打，罩都廢事戴，反正都係感冒驚條撚咩

俾人逼去檢測唔怪你
不過自願去做 仲要咁好自豪咁大聲講出黎 又真係幾柒
繼續企係防疫道德高地自我感覺良好啦下 你要打唔阻你

自願檢測有幾柒

笑撚左 唔怪得做左疫苗撚啦屌

你咪又係幻想

照你邏輯,
1. 政府之後淨係入科興
咩針都未打過咪打科興
BNT 撚就變左溝針

2. 政府之後繼續入BNT + 科興
同而家一樣, 想出去先打BNT

2個case 而家唔打都唔會有損失
當然啦, 你話保護自己家人係應該去打疫苗

但你話驚政府之後唔入BNT 而去打 BNT, 咁就係on9

唉, 你樓上嗰個連安心出行都支持架..
就算鳩數啦

好尷尬

條撚樣直頭係藍屍啦